Toyota 86/Subaru BRZ 下代加入turbo車行列

如果係堅嘅話就正

「可能會採用Subaru的2.4公升turbo引擎。這引擎現時用於Subaru Ascent、Legacy、Outback之上，馬力大約在170-250匹之間」
用WRX/Levorg嗰副2.0T 300匹係咪會死

連86都要轉Turbo，叫我呢啲NA撚以後點樣生存落去

唔會入到

如果下代WRX S4用呢副FB24呢？

睇 AutoCar 話2021就會有

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

但係傳緊下代mx5玩 hybrid

起碼有個轉子(range extender)

車身痴個轉子魂貼子都叫見得下人

轉子(2500轉)